神早流流喺巴士開大喇叭播歌真係好爽

焗住成車人陪老衲聽妹妹你坐船頭之餘，又可以欣賞下港豬敢怒不敢言既死樣

原來今朝就係你嗰死廢老嘈住我溫書

我成日喺巴士開大聲播收音機 真係爽😂

原來今朝個弱智學童係你

對主樓主呢種仆街行為，我個人認為並無不妥。

因為香港人太懦弱

要搭巴士咁廢
用晒d香油錢喇

神早流流電話響唔撚聽都可以做到同樣效果

導盲犬特權上車？叫你個盲廢老主人收斂下啦

神早流流要起身返工咁慘

屌一陣考試要炒了

千夫的愛

狗都上得巴士